{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라임힐펜션(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合には事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 バーベキューの利用は予約してください。 炭とグリル料金は20,000ウォンで、ブルスター料金は10,000ウォンです。 データの心配なくインターネットが利用でき、プールは夏期の6~8月に運営されます。 駐車場は可能で、周辺の観光地としては烏竹軒、鏡浦台、江陵宣教場、胎蔵峰雪ソリ場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合、連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合には事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、禁煙してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は予約してください。炭とグリル料金は20,000ウォンで、ブルスター料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "データの心配なくインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期の6~8月に運営されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては烏竹軒、鏡浦台、江陵宣教場、胎蔵峰雪ソリ場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 391
    }
}